林鄭月娥：本月上半月訪港旅客按年跌五成 暴力損經濟

行政長官林鄭月娥出席國際交易會議致辭時表示，近月社會事件由一開始的和平示威演變成暴力，損害本港經濟，而持續的暴力更影響零售、餐飲、交通等行業。

林鄭月娥表示，本月上半個月的訪港旅客量按年下跌約50%，8月零售銷售數據亦按年下跌約25%，是近年下跌最多的月份。她表示，當社會回復平靜，會尋求方法解決社會近月積累的深層次問題。她會與不同團體溝通及聆聽他們的意見及與社會領袖、專家和學術界人士進行深入交流。

她說，在8、9月及上星期政府推出支援措施，幫助小商戶渡過難關。

她又說，香港必須依據一國兩制的原則、遵守法治及擁護制度。另外，大灣區為香港及澳門帶來發展及合作機會，香港會繼續在國際上有舉足輕重的作用，政府亦會加倍努力做到「we connect」。

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

報捷

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

好似講到唔關自己事咁

跌五成咁少

政治暴力令遊客少五成

攬炒尚未成功

成績表

go go go ,burn with us

根本係支那豬冇錢旅行唔關社會問題事

黑警橫行令旅客唔黎香港

當社會回復平靜，會尋求方法解決社會近月積累的深層次問題。
點解有個前設係社會回復平靜，唔係解決問題先

近月社會事件由一開始的和平示威演變成暴力<-警賊唔批和平示威

持續的暴力更影響零售、餐飲、交通等行業。<-啱呀，全世界驚左你啲警賊唔黎，你警暴本地人又唔想出街消費

交流<-慳啲，一唔啱聽你就話「全部都係廢話」

警方顯示出勇氣及克制

仲有一部份外國遊客係專登落黎睇狗 打卡影相

你等唔等到果日呀? 笨柒

總之永遠要人民收聲先肯做嘢，極權政府嘅思維

上個星期六去商場
勁多支那人, 佢地見無遊行就安全
又全部沖返曬落黎
仲多過未發生修例風波之前
可能班大媽太耐無落黎壓抑左排
大家唔好FF香港可以變返做淨土

所以佢要先滅聲，後解決社會問題

講到唔撚關你事咁

其實真正原因係貿易戰，淋病想賴香港人only

前局長張炳良都良心發現同你林奠講話改革無條件等社會平靜
大家一齊玩到爛囉

冇諗過係警暴問題？

暴政損經濟！唔好倒果為因！

又有官方認証不過777講到唔關佢事咁

暴政損經濟

依家唔洗諗點解決？

起始就係你搞送中 同死黑警由6月開始就瘋狂毆打市民
止暴制亂同你個班仆街狗講喇
你繼續放任就有撚排你地亂呀

因為黑警係暴力根源

一早話左要攬炒啦，你估講笑架？

多得班死黑警施暴製亂

係你一手做成

多謝香港攬炒之母

有班人最緊張就係錢，我地需要搏擊會入面個Tyler Durden嗰種精神教吓佢地應該點做人

當病人病死左, 醫生會尋求方法醫治個病人

仍有五成，繼續努力

訪問下d黃店睇下佢地賺左定蝕左

支那人冇錢都賴我地

和平果時唔見你出黎回應？ 本末倒置

黑警暴力有目共睹

制度暴力影響

咁警察真係唔啱喇

旺角多番好多大陸人啦
7-8月果番工時真係少人
Now 早上都有一批批自由人

太少啦手足繼續加油

賤婦：提提你，訪港旅客仲有五成

就算佢有錢都要中國放心俾佢地落黎先得, 一個唔小心學晒抗爭大法返上去開花仲得了既?

佢哋要將個責任推俾示威者，
正仆街。

其實真係唔少, TST MK 見到唔少完全係食花生格

【十張圖教你】想香港獨立嘅入黎

的確，都重未吞槍自殺

從來都冇FF過, 雖然你話少左水貨客就可能係真既

又係叫人平靜先慢慢解決問題 之後平靜完落台 下個上當冇事發生

如果示威業界發起遊客導覽團

一定升返

睇死港豬三分鐘熱度

同埋佢哋都捉到路邊到安全邊到唔安全啦。

同埋旅行團囉, 眼見就真係少過之前

要解決問題，首先林鄭要解決自己先

始作俑者咪就係你不過捷報黎

冇左d低端遊客先好
你識唔識經濟架特首

半個月數據都拎出黎講，不如按日跌90%

大陸客都唔比佢黎

50%....咋
要加倍努力了

中国唔批香港旅遊簽證但你怪示威者

Noted with thanks

得5成....跌太少
條街仲有好多支那人

犯婦人肯定最後收唔到科就會掟個波畀解放軍

要繼續

出老解大陸就無外滙周轉架啦

睇死佢唔敢出

幫佢答埋，平靜左姐係問題已解決

五成吹大左bo
周街都仲係蝗

解決社會問題咪回復平靜囉

唔夠，繼續大大力錫落去！

上水仲好撚多水貨客喎

都唔係好多姐

林奠:回復平靜先會搵方法解決
你都on99 係都你提出解決方法先至回復平靜啦

咩管治邏輯黎

繼續努力

平靜咗就開始全面清算
咪玩

林鄭: 因本人on9, 上半月訪港旅客按年跌五成

Gogogo

五成都係支那人

極權政府仲敢出席國際活動？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

全香港人都係暴徒嘛
除左警犬同高官

根本就係少左支那客
外國客多左

解決晒所有問題

睇下個比例咪知咩事

平靜咗廿年
結果乜都冇
雨革靜到聽到蟬叫

支持

中央唔俾旅行團黎你又唔講

跌到0都唔關我事

但條街完全唔逼
舖頭又鬆動咗勁多
啲名店sales冇晒白鴿眼
勁好服侍

咪就係因為你

大陸團佔幾多先

暴政一直都損害緊㗎啦

廢閪治港

出老解係最蠢，百害係一利，何想言之吹風個班幾蠢

戒嚴梗係唔嚟

Yes 制度暴力也是暴力

咁先5成？

仲有5成

有啲野呢，就預左要還嘅

水客就水客啦，旅客

最撚暴力就係黑警

明明係你問題

冇警察咪冇事囉

有，不過佢唔會認
總之全部野都係市民錯我地聖母再世冇可能會錯

死柒婆
一切都係你造成

佔中後遺症2.0

上水大把，唔好扮野，你當佢地傻

yeah!

岩呀 d黑警嚇親遊客

發晒燒，醫生都唔肯開退燒藥。
然後同你講：「等你燒完，我先諗下落咩藥。」

明眼人都知個醫生係想你死。

啱呀 警暴損經濟

警察暴力令旅客少五成

林鄭爭取返嚟
冇惡法就冇popo失控冇黑社會斬人
就冇暴力

柒婆講到樣樣都唔關佢條仆街事

成續表

又放屁

正，冚家產

112 維園見 200萬人塞爆港島

一切社會動盪都係源自佢本人
但佢真係當唔關自己事呢下好嘢

自己又早收鐵又teargas放題，深圳河以北又唔放簽證。反之做 Local生意嘅就太陽照常升起，所以跌五成？關我閪事。老奉要畀錢你賺？

損害經濟同破壞社會安寧嘅就係暴警

跌就關市民事
升就全賴政府

九龍城碼頭近來咪又塞爆鴨仔團

用送中 警暴 打壓黎connect 都唔夠 仲話要再加倍 焦土不遠矣

林鄭月娥：本月上半月訪港旅客按年跌五成
暴政損經濟

見到差佬亂打人我都唔敢黎啦
送機票比你都唔會去伊朗啦柒頭

停咗咪大清算囉
14咪奶咗野

我要跌十成

50成支那客

5成

跌左9成先好出黎廢up 啦，5成太少

佢係真心覺得唔關自己事

咁少

吹

咩呀，軍政府明明話熱潮減退可以比2哥走㗎喎

because of you

黑警暴力損經濟

我都起碼俾人問過我三次 “那裡da d“

吹大啲丫笨！

佢從來唔覺得自己推逃犯條例搞成咁係佢既錯嫁 錯係市民反對佢
年年考第一既人既心態

我有個日本朋友話上次黎旅遊，搭火車出閘又一隊隊蒙面未知係咪差人既OBJECT渣住槍仇視人群，出到尖沙咀又係見到幾十件OBJECT圍住一個細路霸曬成條行人路，入黑食完飯出黎就聞到濃烈刺眼催淚煙，走都走唔切返酒店但火車停曬巴士又行唔到，無助之下先有熱心黑衫人教佢地點走

佢話暫時都唔敢再黎香港住，感覺香港政府同差人好似當左全城市路人係敵人，但又奇怪無任何宵禁戒嚴旅遊警示發出比旅客.....

感謝林鄭令訪港旅客跌五成

收聲即係無事
無事即係唔駛做野解決

收左聲就做野解決哂提出問題既人

仲有佢問我香港差佬D制服著到衣不稱身好似工人服咁係咪特色黎
你知佢地日本人幾著重職業形象，點會著條T-BACK帶上口

5成都係大陸人
唔黎好過黎啦

小朋友請繼續

繼續推卸責任，唔承認自己無能
各位手足，大家繼續做野，攰既抖抖再出。
但唔可以停，一停就等於接受未來既人生食共狗屎。

暴力源頭是狗

Yeah yeah yeah

警暴啊嘛

班大陸豬唔黎就叫遊客減少

鼓舞士氣

我要9成啊！

不嬲架啦

全港人民繼續發力

滅到聲就已經解決到社會問題

佢自己就係最暴力嗰個

推

得5成9成啦好嘛

解決提出問題既人

721交代左先講

又當自己做返AO唔關自己事

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園